心目中既女神係點

老實講 靚唔靚好主觀
不過d 所謂ig女神真係不了
乜柒都可以出post
靚就話姐 又矮又柒果班可唔可以搵盤水照下鏡先
仲要買followers 買likes
不過間唔中都仲引到班厹出黎留言下
睇到真係得啖笑

有對比之下
覺得靚得黎又低調既女女 真係正好撚多

利申 ig follow左過千條唔識既女女

唔使好靚 但要心地善良同成日笑

其實就有錢有女，俾心機搵錢啦

至於講心嗰啲女好仔呢，要撞手神先遇到

皮膚要好